有冇人聽左Dean首新歌！

正撚到痴線...我係佢忠實fans黎
呢次首single. Instagram
哇屌 中撚哂毒 點解可以咁正
附link

未聽就擺負評果位好撚心聽下先啦
以為係韓國就係 果d寵寵寵咩死盲反

@you.will.knovv

堅正

第一下聽無論groove / 聲都好易佪人特色, 有種聽左頭幾下好易畀佢吸引左落去繼續去聽既感覺

實力偶像派
對上隻碟130 mood : TRBL loop左我半年

唔係fans都覺得好撚正

依家都仲聽緊

日日都要聽what 2do先得